一人一個睇劇集既怪辟

我先
我自己睇 動漫 連續劇 (已完結既) 好多時都係留剩最尾個2-3集唔睇
一黎可以形住套野仲未做哂 入面既世界仲未完結
二黎係比自己留想像空間

呢排追好多日劇 只有unnatural同朝5晚9 睇哂
legal high2
校對女王
逃避雖可恥睇緊 第7集 準備睇多兩集就停

對我黎講 套戲睇哂反而會唔開心 有冇人同我一樣

發夢都睇緊

replay番套野?

唔會睇第一集
因為通常都係介紹人物

1. 飛晒全套再由頭睇一次
2. 同時開住幾套出黎每套睇一分鐘咁loop住睇

痴撚線結局唔睇

終於有人好似我咁睇到一半棄劇嘅原因一樣
覺得睇完好空虛 試過啲劇拖咗成個月先睇返結局
但明明一開頭係狂追

係 我呢排先發現日劇好多第一集都會多15-20分鐘

睇哂劇透先再決定睇唔睇

成日睇睇下唔記得之前劇情再特登重溫個part返

multitasking

鐘意睇嘅會返睇好多次
惡作劇之吻已經睇過好多次 而家又返睇緊

你唔明架啦
套野一旦睇左個結局
入面既世界就唔會再有事情發生 完咗就係完咗
只要我一日未睇 就唔算完

認同睇完會好空虛
但點都會睇完佢
人就係要向前看
一個唔覺意比人劇透埋 咪仲無癮

係 終於有同路人
之前同fd講仲比佢屌我奇撚怪
不過我唔會到一半就棄 通常都最後2-3集左右

呢個我都有 例如個角色突然提番前幾集啲野 但我又醒唔起

惡作劇之吻簡直就係台劇既巔峰
依家啲台劇完全冇睇頭

睇第一集同大結局先決定睇唔睇中間

其實比人劇透都冇咩問題
因為好多劇都預計到個結局係點
我覺得睇哂套野帶來既空虛感傷害比劇透個傷害更大

韓劇一半 日劇就last一集
追完一套劇就算係happy end都有種失落感
純粹唔鍾意完結嘅感覺

呢個係真．怪辟

完全同感
我都唔介意睇劇透 但就硬係唔想睇完套劇

原來我唔係孤單一人

唔算怪癖，見到靚畫面/對白會screenshot

嗰晚會發夢同女主角做愛

唔睇結局，因為通常都爛尾

我都係咁覺得呀！！！！
有d好睇既唔捨得睇，有d爛既連尾都唔想睇

我都會 特別係啲經典既對白同場面

女主係邊個

bbq ending

係
寧願自己幻想下個故事仲繼續緊都好過比作者抹殺咗個結局

IU, 石原, 結衣 etc

中意聽動漫但唔睇，開咗係到做其他野，當聽電台咁

到啲好緊張/尷尬既位就會STOP左佢
做下其他野回下氣先繼續睇

有冇咁撚勁
我最多都係試過發夢同泰妍拍下拖
屌你仲要3個做愛

巴打日文一定好勁
我一路睇一路舉野 有時錯過左都要番轉頭睇

睇到一半棄劇

特別係個啲靜靜雞唔可以比人發現既場面
一定飛 好難受

Keep住幾秒幾秒咁飛除非好緊張

樓主你需要既係難民番

唔鐘意一口氣睇哂成套
慣咗一日睇一集

咩玩法
緊張先睇 唔緊張就飛?

咩黎

都好既 識得節制 但我唔得

日韓劇通常文戲啲鏡頭都拖好慢 對白又拖
特別係日劇跑 一定會飛既位

開2倍速睇

睇美劇會幻想啲角色搵邊個香港演員啱做

時間管理學

都係既 半澤直樹基本上冇堺雅人既位 我一定飛住睇

係 我係難民

屌你 exactly

有時電影我都會

某d戲好高分個個都話正我就偏唔想睇住，覺得一睇左就冇得再好期待睇呢套戲咁

係有d on9

寧願冇睇過都唔想睇完破壞本身既期待

有幾套都一樣唔睇結局果幾集,特別係如果鐘意劇入面角色果D
Dr.House 最後幾集唔想睇當無完到
大部分粵語劇都係飛住睇

近年就索性等成季出晒 review無爛尾先開黎睇
Netflix 果堆都係睇下少少評價先...

因為有強迫症睇完個season ,就算中段變差都習慣要睇完佢

支那字幕或支那配音一定唔睇

我都係
睇完成套戲就代表要同啲主角say bye，會有一種空虛寂寞嘅感覺

試過向個frd推介套戲，佢問我結局係咩，我答佢唔知，因為我太鍾意套戲，唔捨得睇個結局

netflix好多都爛尾

係
另類時空佢地繼續長存

沖涼個陣一定係best time to ff

我連廣東話配音都唔會睇
一定要搵番原音 但係殘體字幕有時真係冇辦法局住睇

你個fd有冇笑你
我比我朋友笑住屌我on9

如果係悲劇就就唔會開始

我以前同你一樣

悲劇可能都有HAPPY ENDING呢

依家冇啦?

盡量一次過煲哂佢 咁先可以keep住個情緒係套劇入面，尤其係入哂戲個時，跟住個劇情走咁樣睇哂成套劇會好滿足同容易記低啲名場面

另外煲劇/戲個時唔會食零食 因為如果戴住耳機睇 食野啲咀嚼聲會蓋過哂把人聲 又要重新reverse聽返好麻煩
會唔會好癲

自制能力低 所以我都會一次過睇幾集

但我照食零食

睇完代入左個角色

淨睇頭尾一集
扮晒專家同人講

無喇 不過空虛感仍在

我明種感覺
好鍾意, 但要完結, 好似生離死別咁

但你唔睇, 感覺係呃自己

代入同女手打車輪

一樣 之後我會重點睇演技音樂帶動情感個d野

如果你睇westworld season1應該即刻好冇癮

1.可以喺電視睇就唔會上網睇
2.會睇劇情簡介
完全唔怕劇透 避免中伏 可以真係睇想睇嘅嘢
3.網上睇每次都係半集一集左右 唔會一連串睇好耐
如果係食住飯睇食完就會停（呢樣而家少咗）
係真係好好睇先會瘋狂煲（記憶中得大時代）
4.而家可以用兩倍速一定會用 因為好多劇實在太慢太刻意拖節奏拉布
5.劇情中間提到嘅人物/設定/事件，如果想知會即刻停低去查

好睇既話會瘋狂重溫/睇啲精華片段

電視睇係爽啲 但好多都配咗音同埋冇得reverse

我都會 特別係啲好可愛既場面

1.依家通常煲完結左既劇
2.有強逼症，一開左個頭，幾爛都會睇埋佢，除非真係好撚爛，但有幾套真係頂唔住，eg: under the done，house of card最後一季，legend of tomorrow
3. 睇動漫大結局一定會睇最後一次op,平時會飛哂

簡直係悔辱

啲劇同動畫愈熱門愈唔想睇
我知佢好睇但係就係唔想睇
我都唔知點解

長篇劇會睇睇下走咗睇後期嘅集數
睇下啲角色同劇情會變成點
望咗兩眼就睇返之前

只睇日劇
唔睇其他
好睇嘅尾二兩集留返週未一次過睇當劇場版

我都係 太鍾意套劇會唔想睇完
出咗第2季先追返未睇嗰啲

結局會拖好耐先睇完 因為要搵個最舒服嘅時間去睇去enjoy

終於搵到個正常人留言 痴撚線

同你一樣

呢個正

同樓主一樣大結局會拖好耐先睇
有套拖咗成年

你唔明

漆黑中既螢火蟲

日劇 不過多數得10零集唔夠喉

我legal high都係咁 因為佢有第2季先追哂第一季

呢到好多留言都好正常囉